連仔又贏，每名永久居民1萬元，4月派錢

因應疫情對經濟民生造成影響，澳門政府提早年度派錢安排，由平常的7月起發放，提早至4月起。

所有於2019年12月31日持有有效或可續期澳門居民身分證的居民，可獲發年度現金分享，每名永久居民1萬元，非永久居民6000元，受惠的永久居民約68萬人，非永久居民約4.8萬人，涉及的預算總開支約71億元。

這些機會...

屌

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

連登戇鳩仔：

澳門，派錢收買民心，不要也罷

又係澳門

連登仔： 維穩費黎，有咩好要

留名等睇五毛出黎吹奏澳門

派左咁多年，每人起碼分到八到十萬

香港應該會派吧
派落強積金

維穩費收買人心

你今年幾歲，天真嬌同你有冇親戚關係？

你欠屌

涉及的預算總開支約71億元。 人地派1次錢71億搞店，香港送比海洋公園都106億

澳門需要穩維費，香港人唔需要穩維

香港人要貼錢穩維